msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-07 16:24+0900\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:143
#, java-format
msgid "cannot parse body {0}"
msgstr "메시지바디를 파싱할 수 없습니다.({0})"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:149
msgid "No input content found"
msgstr "입력 내용을 찾을 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:154
msgid "You cannot create a SolrCore unless one already exists"
msgstr "SolrCore는 미리 하나가 있어야만 생성할 수 있습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:180
#, java-format
msgid "Cannot create instanceDir: {0}"
msgstr "{0} 인스턴스 디렉토리를 생성할 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:188
msgid "Can not specify both an existing instanceDir and a template"
msgstr "이미 존재하는 instanceDir과 template을 동시에 지정할 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:199
msgid "data.dir system property could not be found"
msgstr "data.dir 시스템 속성을 찾을 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:248
#, java-format
msgid "created new collection: {0}"
msgstr "{0} 컬렉션이 생성되었습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:256
msgid "name is a required key"
msgstr "name은 필수 속성입니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:262
msgid "name must consist of only A-Z a-z 0-9 - _"
msgstr "name 속성은 A-Z a-z 0-9 - _ 문자들로만 조합할 수 있습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:268
msgid "template cannot be empty"
msgstr "template 속성이 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:273
msgid "instance_dir cannot be empty"
msgstr "instance_dir 속성이 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:281
#, java-format
msgid "this instance_dir is already used by a collection - {0}"
msgstr "{0} instance_dir은 이미 사용되고 있습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:290
msgid "instance_dir appears to point to an existing file rather than directory"
msgstr "instance_dir 속성값이 디렉토리가 아닌 존재하는 파일입니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:295
msgid "instance_dir appears to point to an invalid collection"
msgstr "intance_dir 속성이 부적절한 컬렉션을 가리키고 있습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:304
msgid "num_shards is a required parameter in SolrCloud mode"
msgstr "num_shard 속성값은 SolrCloud 모드에서 필수 속성입니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:309
msgid "num_shards is invalid"
msgstr "num_shard값이 부적절합니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:312
#, java-format
msgid "num_shards is invalid: {0}"
msgstr "num_shard값이 부적절합니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:322
msgid "replication_factor is invalid"
msgstr "replication_factor값이 부적절합니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:324
msgid "replication_factor is invalid: {0}"
msgstr "replication_factor값이 부적절합니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:335
msgid "max_shards_per_node is invalid"
msgstr "max_shards_per_node 속성값이 부적절합니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:338
#, java-format
msgid "max_shards_per_node is invalid: {0}"
msgstr "max_shards_per_node값이 부적절합니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:353
#, java-format
msgid "Unknown or dissallowed key found: {0}"
msgstr "정의되지 않았거나 허락되지 않는 키가 있습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:362
msgid "collection already exists"
msgstr "컬렉션이 이미 존재합니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:427
#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:429
#, fuzzy, java-format
msgid "Could not create SolrCloud collection : {0}"
msgstr "Solr Core를 생성할 수 없습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:446
#, fuzzy
msgid "Could not create Solr core"
msgstr "Solr Core를 생성할 수 없습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:448
#, java-format
msgid "Could not create Solr core : {0}"
msgstr "Solr Core를 생성할 수 없습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:469
#, java-format
msgid "default template could not be found: {0}"
msgstr "기본 템플릿을 찾을 수 없습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:474
#, java-format
msgid "template could not be found: {0}"
msgstr "템플릿을 찾을 수 없습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:479
#, java-format
msgid "template could not be read: {0}"
msgstr "템플릿을 읽을 수 없습니다: {0}"

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:496
#, java-format
msgid "At least one SolrCore must always exist, so you cannot remove: {0}"
msgstr "{0} 컬렉션을 삭제할 수 없습니다. 적어도 하나의 Solr Core가 존재해야 합니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:501
msgid "Stopping all scheduled jobs for collection"
msgstr "컬렉션에 스케쥴링된 모든 Job을 중지시킵니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:505
msgid "Unable to Clear All Schedules"
msgstr "모든 스케쥴을 삭제할 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:508
msgid "Done stopping all scheduled jobs for collection"
msgstr "컬렉션에 대해 스케쥴링된 모든 job을 중지시켰습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:532
#, fuzzy, java-format
msgid "Exception removing collection {0}: {1}"
msgstr "{0} 검색 컬렉션이 생성되었습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:539
#, java-format
msgid "No jobs are running for collection {0}"
msgstr "{0} 컬렉션에 대해 수행 중인 job이 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:548
#, java-format
msgid "Some files in collection '{0}' data dir could not be removed: {1}"
msgstr ""
"{0} 컬렉션에 파일이 있습니다. {1} 데이터 디렉토리를 삭제할 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:552
#, java-format
msgid "Unable to Delete Collection 'data' dir: {0}"
msgstr "{0} 데이터 디렉토리를 삭제할 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:561
#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:562
#, java-format
msgid "Unable to Delete Collection Data: {0}"
msgstr "{0} 컬렉션 데이터를 삭제할 수 없습니다."

#: gaia/search/server/api/services/CollectionService.java:570
#, java-format
msgid "removed collection: {0}"
msgstr "{0} 컬렉션이 삭제되었습니다."

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:128
msgid "Joined the Server"
msgstr ""

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:130
msgid ""
"Could not bind to server port - instance may already be running. Terminating "
"this instance."
msgstr ""

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:140
msgid "Error stopping the server"
msgstr "GaiaSearch 서버를 중지시켰습니다."

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:151
msgid "In-memory database is used - creating default users"
msgstr ""

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:168
msgid "Local database is used - creating default users"
msgstr ""

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:195
msgid "Getting the controller"
msgstr ""

#: gaia/search/server/controller/GaiaSearchServer.java:202
msgid "Failed to run the Gaia Search Server"
msgstr "GaiaSearch 서버를 구동하지 못했습니다."
